請問有師兄曾修練全真派的內功心法嗎？

聞說全真派的功夫乃玄門正宗 內功心法更是無派能及 今天想一探究竟
小弟曾得柯師父的降魔杖法 雖是一流的外功剛拳 但本人愚笨 從未修練內功 配合不了杖法的使用 還請各位指教指教

據聞孫不二的內功在全真派是數一數二 可以指點一下小弟嗎

是何許派？

咩年代呀
上網google la

全真派？我靈恩派呀

$2000/4堂
每堂1.5hr 主修練各大門派內外功心法
首200位學徒可享免費訓寒玉床一晚
床位有限 送完即止

你上山搵個叫梅超風既女人 佢會教你九陰香爪龍根
學識左就飛去泰國變性幫人打J啦 應該都搵到一兩餐既

是這位女俠嗎？

又幾撚正

在下小蝦米 可以傳你野球拳一套